沈陣營第二百一十四期 － 聖物圖重光，沈門豐衣足食，師父八面威風

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

2019近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

師父

上期post
沈陣營第二百一十三期 － 遙想師父當年，樓市初爆了，抬錢贖身

新post 上多次大香先
\|/

42393點嚟？

大師兄

\|/

樓王
最近好嘛？

師父頭頂個位
我刻左成年幾

托賴

大大大大大佬42393 嘩，我都有啲手震，到時師父有冇底褲著

有師母唔使驚, 最多搬隔離13街

神秘力量

咁就年幾
真係滄海桑田

大師兄上post有說

4萬點，到時師父條芝士腸加春袋都夾到血肉模糊，唔使著底褲㗎啦，綳帶包扎急救止血就差唔多

天意嚟嘅 注定大家要受考驗，睇吓邊啲門人係忠心，師父叫一股不留，我聽晒佢話嘅

呢張圖可以keep起，

總之大家開心要小心啦

咁撚攞膽

保你條命咩保
係保守就唔會喺uptrend 叫人開淡倉啦

賀聖物圖重光, 今晚去食女先

開左十舖大下舖仲唔開細？

聽左陣午間分析，師父話一早估到三月PMI會向好，借勢夾上一棍，但星期五又叫人買 put，想考驗信徒意志

呢次破得到前次歷史高位嘅話，師父頭殼頂條數要打交叉，到時請大師兄大筆一揮

咩價位先
等你包膠

師父舊年威足一年，又求籤又電視台撈到風山水起，今年要還鳥

火中取粟，有型有格，贏得瀟灑

問題係天不從人，市場扭曲，結果碌柒地輸

\|/ 唔好意思 遲咗 好似話4點集合？

拜見聖物圖

Long time no see how r u?

十倍奉還

冇所謂，party啱啱開始，我mark咗呢件先

總之開心要小心啦
外圍經濟真係無2016/2017 咁好

I’m fine thank you and you?

好！最緊要大家開心等師父老人家老懷安慰

跟隊

外國環境的確係差, 但師傅一夫當關, 佢一日唔投降就一日夾上去

燈燈燈

純官!

小心師傅古古惑惑濕大家一棍

師父幾時先確認升市

牙中都mark埋先

往年慣例，打佢十拳捱佢一棍有賺

何況我玩開偷襲踢佢袋底嘅

誓不低頭

2019 年股王, 992同何不建設

肯撚定會濕一棍，沈一鑊。佢老味突然話買左盈富基金就冚包散

好榮幸見證到聖物圖出現

cfu\|/

\|/弟子返黎 la

\|/ 師父

from 大師兄，再貼一次

點解42393？最主要係阻力圖由22000開始升一萬點，今次再由師父揮春32393開始加一萬點。

次次次要係博上証破歷史頂6124，第二交椅黑強早前公開話：「要養魚」，咁多嘢唔講，要講「養魚」？另我聯想句「水至清則無魚，人至察則無徒」..........
估共產黨已決定再煲股市，2015年後咁快翻煲，可能已吸取教訓及準備充足，志似不在2015年頂。

頭盔：幾時到唔知，只要恆指守24540會繼續睇升，穿代表今轉只係熊市反彈，唔穿即2018年只係嚇鬼大調整。

頭盔s：以上皆本人酒後由幻想堆砌而成，不客觀、不科學、不專業、不理性，及可能明天坐館維尼熊一句話即時要收檔。
本人只小賭怡情，如因本人之奇幻潮而落注輸鳩咗，本人概不負責。

希望師父今鋪能成功清風兩袖吉倉一萬點，為國家犧牲！再創傳奇！光耀沈門！

所以小心d 好

師父呢排成日話買金 搞到我好想沽
仲要有大大個頭肩頂向到

我輸緊廿幾蚊美金 明明上到1326，贏緊嘅，比佢一提穿咗1300

上星期師父見D金咁HIGH
話淡倉跟買金策略

預左夾, 長線中!

唔該曬！樓王

聖物圖

大師兄適當時間有心情就返嚟帶領沈門

BTW, 頭先我睇通勝，今日係宜解除、納財，配合聖物圖重光，考合到不得了

巧合**

原來一切早有天意

我個月曆有通勝宜忌，頭先搣走三月份嘅，一睇係宜解除、納財

矯到咁

假如愛有天意
師傅既愛我收到哂啦

Vic巴通勝+ 聖物圖+ CFU 五行

月底前必得30000點

比師父搞到大牛三喇
夾足2200點 準備跳樓

其實今日會唔會係島頂

會，cfu話市場扭曲，一定會跌

新鴻雞升到啪啪聲 黃腳雞又有排沙陳

42393

天意呀！
當年大4佬難破
原來係cfu比我哋嘅考驗
就好似科斯托蘭尼話
2+2=5-1

大灣區+加息收水收檔概念

係師父呢個海盜上左我船

諗起師父條命

師父今時今日的能力進化到可以扭曲全球金融市場 徒兒拜服\|/

請問龍頭數字點計出黎?師父提過?

cfu話大戶、打手做佢啫

佢都不知幾準，基本分析又好

#63

全球因為師父而出現不可能既牛三

挾高不能算輸！

\|/
師父好波

下期就呢個標題

扭曲咗市場

沈乙己文呢？

下下期標題

好

都中部份

師父288叫我地等見真章
295又叫我地等d因素發酵
發左成年酵啦

發咗霉都未發酵

\|/拜一拜

9、精神：不重視物質好壞只顧追求理想，精神常在不安定中。
10、財運：財運不穩，時貧時穩，應慎防意外損失或牽累之事。

師父真係好撚偉大

講得出呢d 野唔係人.jpg

師父簡直係耶穌
以自己嘅死換取弟子發達

7兄，你受重傷，休息下啦，唔好打J，休養下啦

有冇買香煙供奉佢？

2019/04/01 (週一) 12:00上午

中環八羽茶室 大師話樓市爆 「燒山」挑機 真燈神矛盾大對決

沈振盈 香港樓市一早爆X咗煲！

中環八羽茶室 大師話樓市爆 「燒山」挑機 真燈神矛盾大對決

喺球壇上，巴西名宿比利除咗有球王嘅美譽，亦都有「燈神」嘅稱號，之前燈完巴西拎世界盃後，近期又話睇好利物浦首奪英超，搞到熱愛利記嘅中環人都多得佢唔少。而喺香港金融界，亦有唔少名人早已成為「長明燈」，經常嚟八羽茶室嘅富二代Jack哥，得閒鍾意以炒股作為娛樂活動，佢早兩日講起著名股評人「沈大師」沈振盈。原來「大師」最近上咗一個網台主持節目，除咗講下股市之外，仲提到樓市已經爆咗煲！不過，另一位「燈神」蕭若元就喺自己個網台唱好美國經濟，仲借沈大師長期睇淡樓市，但又估極唔中嚟狂寸班淡友，今次到底邊個先係「真燈神」？
Jack哥話，沈大師最近喺網台大力唱淡樓市，首先講到發展商控制主流媒體報喜不報憂，形成樓市升嘅假象，吸引長期租樓嘅無殻一族落疊，變相搵呢班人托市。
沈大師又提到，某大發展商賣樓表面無減價，但實際已減價兩成，仲斬釘截鐵咁話「樓市就爆X咗煲㗎喇，而家你見嗰啲升市係假嘅，我話嘅……乜乜樓價指數我唔X信，銀行估價我唔X信。」咁多助語詞，睇嚟沈大師真係唔係好妥班發展商喎！Jack哥就話，佢結集咗沈大師由2005年開始唱淡樓市嘅新聞，至少講過十幾廿次「樓市見頂」、「樓市泡沫爆破」，但最終結果就不言而喻啦。
蕭若元：美國經濟好穩陣
不過資深公關Mary姐就比較留意另一位「燈神」蕭若元，佢話「燒山」喺自己嘅網台講到，有啲人認為美國將會陷入大衰退，原因係孳息曲線倒掛，不過講足一年，美國經濟仲係好穩陣，美股今季仲升得好勁。
不過「燒山」唔知係咪自嘲啦，佢話如果不停咁講，就總有一日會中，就好似沈大師預言樓價大跌，預言咗咁多年，終有一日樓價都會跌㗎，咁佢到時咪可以話自己估中囉。咦，今鋪擺明挑機喎！唔知「沈大師」會唔會還擊呢？
「燒山」仲講到明美國經濟非常好，通脹又喺預期之內，幾乎唔存在美國經濟衰退呢個現象。不過Mary姐話，睇返「燒山」過往嘅預測，例如估錯英國人會投票反對離開歐盟、估特朗普喺美國總統大選慘敗，又估毛記電視執笠點知對方仲上埋市，逆向命中率咁高，睇怕都係時候將啲美股強積金轉返走喇。

頭先執咗十個煙頭
住摺枝百鳥歸巢孝敬佢

釘自己十架

咁撚重手有孝心

燒山同師父差幾班

//沈大師最近喺網台大力唱淡樓市，首先講到發展商控制主流媒體報喜不報憂，形成樓市升嘅假象，吸引長期租樓嘅無殻一族落疊，變相搵呢班人托市。
沈大師又提到，某大發展商賣樓表面無減價，但實際已減價兩成，仲斬釘截鐵咁話

「樓市就爆X咗煲㗎喇，而家你見嗰啲升市係假嘅，我話嘅……乜乜樓價指數我唔X信，銀行估價我唔X信。」

咁多助語詞，睇嚟沈大師真係唔係好妥班發展商喎！Jack哥就話，佢結集咗沈大師由2005年開始唱淡樓市嘅新聞，至少講過十幾廿次「樓市見頂」、「樓市泡沫爆破」，但最終結果就不言而喻啦。//

我冇錯，係市場嘅錯.jpg

cfu: 問君能買幾多球？恰似一江北水三萬九。

樣子兄當年有條師父樓市文章嘅神柱
令人難忘

業主加租啫

又bin

講咩都好咪撚講加租.jpg

香討都有，今日生果報講嘅台灣佬股神，識得入香港嘅823,我懷疑佢一早參透咗師父嘅實戰理論

//不過「燒山」唔知係咪自嘲啦，佢話如果不停咁講，就總有一日會中，就好似沈大師預言樓價大跌，預言咗咁多年，終有一日樓價都會跌㗎，咁佢到時咪可以話自己估中囉。咦，今鋪擺明挑機喎！唔知「沈大師」會唔會還擊呢？//

屌，燒山擺明申鳩師父啦

Callnowyeah

燒山都恰佢

師父今鋪真係四面受敵，八面威風

又俾人狙住佢個倉嚟打

主升浪未展開嘅，中間預有反覆，仍然係未跌穿27400，大市勢未轉弱嘅

以前講過，股市就如沙灘放狗，你係現實，隻狗係股市，極少時間係同步速平排，佢或者狂跑喺你前面連你都拉住，又或者墮後唔願郁

如果股市同現實平排前進，仲邊有得炒喎，所以就算你覺得未來世界經濟會大衰退，股市同現實嘅發生時間差別係永遠唔知嘅，正如你唔知隻狗今日想喺你前面走還是後面唔郁，只能夠就佢步速

順勢而為，留一手勿All In, IFC唔會有沈門人嘅

收到

遲咗報到
我都mark番件先

到時可以交換

係咁意PO一少段，有興趣可Google

2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

..........筆者用得「隨時爆破」，在時間性方面當然是指短期內。講得「隨時」，一定不會是一、兩年，現在看來，樓市應已見頂，泡沫「正在」爆破。

結果

其實師父 timing嘅掌握真係一絕

原來咁 龍頭終於見光了

恭喜師傅個鳩頭重光
大師兄返嚟
\|/師傅

遙想公瑾大師兄當年

BABY初嫁了

仔都生埋

又唔洗咁撚重手.jpg

好想睇吓個b咩樣

大撚膽!!!

其實大師兄係幾時開始決定放過AB, 點解呢

師傅，我留返上環啲煙頭百鳥歸巢孝敬你老人家，祝願你長命百歲，長買長有

好似又真係嫁之後，大師兄少咗佢

有食煙既師兄做下好心，儲埋啲煙頭寄去師父office, 等佢老人家唔駛天寒地凍執得咁辛苦。或者行過佢公司樓下，扯一飛留半支就踩熄佢，孝敬下佢老人家

講到咁白，大撚膽

大師兄封關多時
不單止悟出咗聖物圖嘅眞諦
仲放下咗多年嘅一段苦戀
實在可喜可賀

落雨佢就慘啦
啲煙頭濕曬

師傅m底，矛樹嘅

唔怕，叫黃腳鷹第二朝抽抽佢就乾

當年一句"歡迎大家屌我"
言猶在耳

offtopic一下，大家有無留意連燈左上角多咗個跑狗mini game?

師傅ho ball

有啊
玩咗陣
好有童年回憶

game嚟

\|/師父
聖物圖
大師兄回歸

美國牛三

美國鷹市 鷹五

女朋友有一半咁正就好

啱啱cap完牙中圖先睇股市，睇多2日LEVI先決定入唔入，睇圖似乎短期超買，要回吓先搵位

gun

睇中波音,Square,Visa

首先你要有女朋友

多謝師兄

美股咁強勢，聽日又屠熊

佢好似有咗

最新大師2019午間教路出爐啦

河馬b

話說

Hi

有呀

河馬仔尚在........當年三劍俠總算救到一個。

河馬仔都就針
大師兄救救佢

我又行緊去ifc喇

聽朝應該到ifc

點解你要過海 考慮吓icc

河馬仔可能係港島人呢 所以ifc近啲

記往以後唔好瞓身，舊年我都做淡，但年尾突然標童上身覺得唔對路.......下刪一百字，廢鳩事鳩吹，記往一句「睹場日日開，不要瞓身，希望在明天！」

大師兄呢場係唔係煙花盛放

我希望係！越大越快越好！因為可快洗牌再嚟過，股市永遠會向上，熊市只是用來儲彈藥。

住港島就唔駛針啦

因全球有養老、退休、保險、乜乜柒柒基金..........
自己參透下。

謹記

頭盔：除非有第三次世界大戰！

支持

再洗牌

我都想學孔明借箭
但係發現借箭好易中箭

借唔到箭唔繄要，只要活得自在已經好好，全球每年有過億人出世..........為咗我哋d柒頭皮，唔知要犧牲幾多人，所以大家贏錢，記得最少星期六買返支旗。

大師兄, 叫次雞貢獻社會出禁多位師兄弟黎講好似方便啲

有慧根！以上純因我只是小注丫馬。

舊弟子 黎遲左 謹準 大師兄教悔

準備跳樓

大師兄返黎 今次個升浪真係不得了

大師兄返咗嚟，下期加返支大香，以前有嘅唔知係咪死圖

會計佬?

暫時損手嘅師兄弟，養一養傷，嚟緊大把機會覆桌，沈門都話有人要去IFC，師父冇face㗎

我相信佢地係想去ifc 俾煙師傅姐
我喺ifc 見過師傅一次

我成日都想撞吓佢，揾佢飲個下午茶，搵佢拎幾個no，睇嚟冇事唔好縮喺新界，過中環撞吓佢先

師傅幾時會出阻力位

樓王咁勇？

樓王咪亂嚟。我怕你晚節不保
樣子兄

去土瓜環搵下佢

呢輪師父被人屌到飛天，幾難聽嘅嘢都講，好似將師父最撚手嘅《大師午間教路》改為《大師午間嘔泡》，好hurt佢㗎，唔氹吓師父扮佢fans我驚佢頂唔順，怕佢睇唔開去IFC咪本門執笠，總要有人做勇士扭轉可能發生嘅危機

\|/
估唔到夜晚都推到幾頁

\|/
師父早

去ifc liberty 附近既吸煙區睇下
不過呢期雞犬皆升，師傅應該鳩縮左去d 暗角度食

好，下星期搵日去試試先，星期三佢唔上電視台，上午10:30或下午3:30左右時間機會濃

預計29800-30000之間大市會回調吓，純粹鳩估，諗緊呢2日出咗隻股票賺番一萬幾千先

勇

一陣師父想傳授畢生既功力比你

琴日收市買左隻2327，今朝就話要配股好在少注

2019年4月2日

信報： 英眼狙擊

因應市場文化 盡收各地靚股

入鄉隨俗，炒股票配合當地投資文化，真的會事半功倍。以近期港股為例，收穫最豐的一役當然是新地（00016），看來轉變形象，以收租作為主要價值定位的理論，終於得到更多認同。

固然新地有麝自然香，不過香港投資者風格傾向穩健，以股息行先，亦是相當重要的元素。博新地重估的同時，也期盼雲計算可以帶動騰訊（00700）第二次起飛，現在看來是需要長時間抗爭。兩者都有潛在催化劑變身，資產型的新地，就明顯比知識型的騰訊認受性高得多。

香港始終是地產霸權的社會，這裏的有錢人，百分之九十幾都是靠物業致富，去到他們的境界，求穩是投資主要目標，根本不必追求再度發達，無謂冒險。加上，物業收租簡單易明，分辨組合優劣的技巧，簡直殖入港人DNA之中，反而叫一個50歲以上的香港中佬，去理解什麼叫雲計算，為什麼會前途無限，是相當困難的一件事。既不明白亦沒有食大茶飯的需要，自然反應冷淡。

資產行先，是香港特別厲害的現象。試想想去叫一個日本人擁抱地產，是如何艱難的任務。對他們而言，面向中國爆買顧客的品牌股，才是最應該投資的對象。

至於美股，雖然在一般市民心目中，股票形象比較好，容易點點開花，但始終是一個知識型社會，科技股及品牌股會是主流。

所以，身處香港的投資者，最好國際化，分散出擊的渠道，因應不同市場文化四處吸納，組成一支精銳部隊。港股主力以高息穩健行先便可以，頂多外加一隻騰訊，然後再在外圍加入知識型股票去博回報。

中國PMI比預期勁，有機會繼續炒貨幣財政政策雙管齊下，中國前景改善。根據上述理論，要迎合這個主題，是應該向A股的消費股埋手。一來A股的投資者，比香港人信服大規模減稅帶來的刺激；二來A股消費板塊之中，不乏多年表現突出的股王，形象好、市值大、交投活躍，更容易吸引新資金進駐，香港的內需股市場深度一比之下，便相形見絀。

不要貪方便迷戀主場，勝負往往就在這些細節之上。

基金持有新地及騰訊

豐盛金融資產管理董事

Cfu :好徒兒 ！祝你投資百發百中，全家美滿幸福

FB有個群組叫沈大屍鐵粉群，入面啲post全部都係恥笑cfu

因為大師兄返咗嚟

去ifc食早餐

印象中17年時700喺400蚊樓上好多人接咗火棒，呢隻嘢佔大市權重唔少，貼近385之後位置唔少人可能會食糊先，部份蟹貨會襯蝕少啲甩身，估計會令大市借勢回調，亦留啲希望比淡友，唔係邊有得玩

所以我估29800-30100咁上下會調整一吓，儲力再嚟過

咁就得

尋日個市一開已經破左師傅個開淡位

\|/師父

終於行到

黃國英﹕收息股 新地勝領展
2019/4/1

【明報專訊】港股剛剛季結，今年以來形成了先低後高的格局，升幅已達數千點，升勢有點勢如破竹，可以說是皆大歡喜。在現階段而言，預言港股第二季度繼續向好似乎有點過早，但投資市場中普遍氣氛都是趨向樂觀，這是毋庸置疑的事實。

今年第一季的好表現最主要是建基於去年第四季的沽貨行動已經緩和，加上美國聯儲局驟然變鴿，就造成港股出現了一個明顯的趨勢。市場對中美貿易戰的一拖再拖，也已經開始適應，再不會動輒因為個別的消息而出現不理性的波動，那就更助長了升勢。平情而論，貿易戰的拖延其實並非有利整體經濟。因為在貿易戰陰影之下，經濟都會超前透支來作規避，現在雖然已經出現了適應和緩和，但作為基礎經濟的投資，仍舊會採取觀望的態度，並不會因為適應了就貿然一博。在這樣的基礎之下，經濟環境又怎能說是好呢？正因為經濟並沒有明顯的趨強，央行就自然偏鴿，這也是一個合理的弱勢循環。在這種氛圍之下，投資者就悄悄地變得保守，把資金投放在一些股息較為穩健的股份變成首選。對於以往那些增長強勁的新經濟類股份就相對變得較為保守了。

貿戰一拖再拖 資金傾向保守

市場仍然是遵從炒股不炒市的規律，資源和銀行類在低通脹、低息的環境下就仍然是不濟的一群。但無疑地這一群仍然是在指數成分中的重磅部分，既然出現弱勢，就會拖累整體的指數走勢。至於那些低負債、有結構增長，符合AI和雲計算的那一類股份，仍然是市場的中堅分子，相信仍然是市場中不可忽視的一群。在傳統的投資市場中經常有一個謬誤，就是認為整體經濟要向好股市才能會向好，但如果投資者細心分析，其實這只是美麗的誤會。

現討論12月減息否 沒有意義

有些投資者預期孳息曲線倒掛，就判定經濟將會衰退。於是就有投資者討論去年12月聯儲局是否加錯息？需否修正？但問題是市場並不是理性，假設現在修正並減息，引起的市場震動可能是天崩地裂。因為市場就會因此預期整體經濟出現了急速的轉壞，聯儲局才會在如此短時間內先加後減。因此現階段再討論12月是否加錯息，其實並沒有太大的意義。現在美國的就業率良好，唯一被詬病的可能是GDP並不理想，這其實可能是因為減稅的影響力已經消失而已，整體來說並不能說是一個很壞的情况。投資者應該明白一個基本原則，投資取態是不應該着眼營業額，而應該是着眼盈利。也並不是着眼整個投資市場的盈利，而是着眼市場中一部分目標股份的盈利。現在環球趨勢都是一致的，就是超巨型的公司取得了極有利的位置，但中小企業和個人來說，就處於極不利的角落，在投資角度來說，投資者就要將這兩類目標分別開來，不要站錯邊就成了。投資者沒有必要「先天下之憂而憂」，但可以「先天下之樂而樂」，這才是正確的投資態度。

市場主導者的責任其實就是管理預期，並沒有對錯之分。只要引導投資者的資金和氣氛走向理想的方向就是成功，因此現在討論聯儲局是否加錯息，其實已經不合時宜，最重要是一切向前看，保持航行中的大船在正確的軌道之中，就是理想的舵手了。

新地或重估收租組合 助短期股價爆發

現在市場的資金流向高息的穩陣股，雲計算與高增長類的股份卻有窒步的表現，其實只是投資者步步為營的表現而已。因為時代的巨輪並不會輕易改變，但在起步初期的輕微顛簸其實是正常的現象，並不足為怪。現在時代巨輪已經作出選擇，以往的天之驕子現在已經跌入凡塵，因此資源類、金融類的股份就要少沾手為佳。領展（0823）剛告破頂，但從收息的角度來看，其息口並不吸引。因此現階段來說，擁抱新鴻基地產（0016）比擁抱領展是更為有利，但如果投資者早已買入了領展，又沒有必要急於去換馬。新鴻基地產有可能將收租組合出現重估，這就有可能會造成一個短期爆發的趨勢，投資者就應該更加密切留意了。

（本欄內容乃獲授權輯錄自香港電台普通話台財經節目《e線金融網》）

豐盛金融資產管理董事

[黃國英 財經新視野]

主要係股市監管不力垃圾股橫行問題，港股相對樓市透明度亦差好遠，規模亦大到冇一個人可以做市，係人性趨吉避凶嘅情形下，選擇樓市做財富「倉庫」泊錢係正常不過，換批美國佬長期係香港都一樣，唔同侷限條件人就會有唔同選擇，英國皇帝此言差已，比個例子

以下呢個美國鬼佬嚟咗香港幾十年，買唐樓加值發達嘅，全職收租佬，有25件貨，保育嘅聽吓就算

823 96蚊

黃腳鷹
2017年騰訊贏
2018年霉
2019年新地贏

沈孔己
輸
輸
輸

大師舊年贏喎

師傅番黎喇

嗰條鬼佬收租佬嘅加值咗嘅唐樓租金回報最少7%,估計月收百萬租金，仲有升值，使鬼同你搏甚麼雲計算

英國皇帝自己唔多唔少一大部份身家係樓市得嚟嘅，就咪指責啲客保守，屌你老味唔係你嘅錢梗係咁講㗎

師父有時確係屌得佢啱㗎

鬼佬都識玩落釘

鬼佬 say: low tech low yeah

師父條撚同春袋又被夾

且戰且走吖嗱

今日3萬點好唔好呀

香港樓市大把鬼佬鬼婆不知幾醒，有個紐西蘭鬼婆97後喺香港專執兇宅，加值執靚佢租出去五、七年，淡咗之後就賣出，賺到開巷

英國皇帝唔明人處於一個地方必有其侷限條件，人就會作出對自己有利嘅選擇，唔通我喺北韓諗雲計算? 梗係諗辦法搏肥金睇起，爬上更高政治階層，住大屋屌美女喇，都on99嘅

呢啲先係順勢而為，合乎人性

我都係咁話
比著我喺以前大陸
梗係努力入黨
到改革開放
咪下海從商

傻既, 入得黨梗係做官, 攞政府十億出黎收地起樓, 實賠出去一億五, 打通關係兩億, 自己袋六億五. 起樓投標, 又收發展商幾億茶錢, 再自己搵個親戚掃撚哂周圍啲地等賠錢起第二期. 咁樣一個project執幾十億真係閒閒地.

OK喇，2689嗰班淡友已經敗走，等再大啲嘅升浪展開，就可以收割

啲建築就比表弟做
啲泥頭就叫外甥嚟收
諗起都爽

建築冇既, 多數都係國字頭, 但嗰啲下欄野, 頭頭尾尾, 二三四五六七八判, 你自己諗掂佢

師傅早晨\|/

良心大戶，今日俾師父抖抖氣

東莞有條友收紙皮都收到十億身家
不過呢啲冇黑底好難做

師父又有機會加倉

被師父喘息，下午再夾

師傅早晨 \|/ 我係外門掃左成年地
今年係咪有機會比我督下部數錢機

呢篇文就講得好清楚, 中國式既圈地係點玩
一個主題公園, 由一個荒山野嶺變到一個旅遊景點, 中間幾多油水

我係英國皇帝口中嘅中佬，我唔單止知道雲計算，甚至自學識寫簡單program,搭server之類，我相信IT嘢我叻過佢，雲計算去美股揀喇，去贏國搞雲計算嘥鳩氣嘅，有軟硬件產業鏈做IT嘢先有大發圍嘅

贏國有GFW,雲到去邊?

美股CRM算係同雲計算有關，睇吓呢啲好過

\I/

受教了
樓王睇升穿歷史高位？

啲同事開始講股票

等ipo熱潮

準備進入最後直路

唔知會唔會再破頂嘅，但18年破咗港股歷史高位之後衝唔上多10%以上就熊市/調整，我經驗中少見

如果今次真係再大開party, 破18年高位正常不過

頭盔: 以上鳩吹，唔作為買賣依據嘅

張茵 （1957年－），中國人，出生於廣東韶關，祖籍黑龍江省雞西市，中國女企業家，玖龍造紙有限公司董事長，2006年其家族財富總值270億元人民幣，目前是中國大陸十大富翁之一。

1976年，文化大革命結束後，張茵則從事會計工作。
1982年，張茵離開韶關，到深圳發展。
1985年，她帶著3萬元到香港創業，投身廢紙回收行業，受到黑社會打壓發展不順。
1988年，在廣東東莞建立了自己的獨資工廠。
1990年，劉名中張茵夫婦把事業重心由巴西、香港遷往美國，成立美國中南有限公司，初由精通多國語言的劉名中任CEO。
1996年，美商中南控股在廣東東莞投資1.1億美元成立子公司玖龍紙業，用廢紙造紙。
2006年3月，玖龍紙業在香港上市，募集資金34億港元。
收紙皮收到270億

我都執緊紙皮中

TLSA 公海

等低位接飛刀

其實tesla 車有咩咁吸引？
油電hybrid 車例如toyota prius, bmw 330e 果d唔係仲好咩？

投身廢紙回收行業，受到黑社會打壓發展不順。
眞係會架

陽光典睇

轉燈

公海話未來科技，改變世界

435?

燒左禁耐錢，到呢一兩年先話可以收支平衡
不了

但係電車要叉一段時間先滿，舊電仲會有機會老化
油電車舊電老化極都仲可以可油，而且係出自老牌車廠，點都好過一間新手公司啦？

2002

我一直話買TM好過佢，從現實睇，傳統車市場依然極大，電動車/氫燃料車佔唔佔到1/10市場都唔知，玩電動車嘅公司大把。亞馬遜、生果、google、豐田。。。。一大堆，市場競爭激烈，做車架同配套配件及唔上豐田呢啲傳統車廠，甚麼AI自動車所謂數據量最多亦唔係優勢，正如5年工作經驗同廿年工作經驗唔一定廿年嘅就好

正常未有顯著生財之道之前，CEO唔應該大燒公司銀紙去玩其他領域，做好本業先，但行頭條友唔係咁，唔理股東權益嘅已經可以唔買

冇研究過

熊得！

嚴格睇如果以重注投入TSLA, 純粹賭一舖，唔算係價值投資，就算他日股價一飛沖天，業務幾賺錢都好，今日投入去就唔好講價值投資，乜嘢叫價值先搞清楚，贏咗只係賭贏咗，同去澳門買3口閒過關冇分別

河馬兄仲頂唔頂到

大把貨！動物小隊好似得返我

頭先嚇死我!
冇啦啦商業罪案調查科打嚟
原來係我上次拎咗堆人仔入銀行
入面有偽鈔

投機變投資即係娶隻雞返屋企咁上下啦

師父出招未

冇嘢
問返我邊度得嚟
咪關口唱
一張次嘛

英國皇帝: 佢贏咗只係一場戰役，但輸咗整個戰爭

高仿人仔 所以支付佬咁受歡迎

AI 車同電動車最多只可以係一間成熟車廠既其中一條product line，唔可能係一間廠自己既新業務
始終呢兩個product 係需要有其他配套支援，只能夠寄望可以同其他業務攤分成本

而且tesla 岩岩出既時候就話有部大電腦好似好吸引姐，幾年過去，當傳統名車車廠都有類似配套既時候，佢仲有咩吸引力
利申︰有錢會買bmw 330e

聽講有啲靚嘢是北韓做架

呢啲叫炒股炒成股東，叫雞變成老公

贏一年
輸一世

屌

炮兵團同股票巴打都應該要鄙視呢個行為

係，贏國以前去北韓搞印銀紙廠帶埋技術，北韓就印假美金，後嚟美帝知道警告再印郁鳩佢，於是金家唔敢再玩，改印冥幣，唔係食乜? 東北地區最多假冥幣

俗稱男人2大人生痛苦，長期折磨

華懋指政府不應推行太多監管 避免扭曲市場

2019年4月2日 上午10:47
華懋集團行政總裁蔡宏興表示，宏觀經濟仍平穩，市場仍有實際需求，隨著中美貿易談判有望達成協議，當不明朗因素消除後，除非有外來特別因素，否則今年本港樓價繼續平穩上升，升幅高於通脹率。

他又指，政府不宜推行太多行政監管，以免扭曲市場，而辣招不能反映市場實際需求，令樓市波動較大。

另外，蔡宏興提到，華懋現時存貨不多，不似以往慢慢推售單位，強調貨如輪轉，部分單位用作收租。集團今年計劃開售兩個項目，包括西半山碧荔道及清水灣複式及獨立屋項目，分別涉及21及10個單位。

----

講到市場扭曲, 師父一定支持

暫時師父輸到甩褲

我咁靚~仔~~~

Tesla 車款唔係我杯茶，有錢都唔買

我接受唔到要搵地方插hyperdrive 擺低架車兩粒鐘

仲有安非他命(冰)
去支那同日本都有
所以話
禁運之嘛
駛乜驚

sorry supercharge 先岩

靠政府政策/補貼嘅公司，唔會係好公司，包括比亞迪，喺公海市場贏出先係好公司

冇免稅仲有邊個買Tesla? 以香港嚟講，我住大西北就得3個屋苑停車場有得充電，2個新雄雞盤一個4叔新盤，以我呢喥有十個充電車位咁大把，配套完全唔得，我點解唔買傳統油車呢?

exactly，要慳油錢真係買hybrid 好過

話時話
我公司以前都經過一間進出口公司
走貨去北韓
不過禁運後就冇曬生意
唔知幾時解封呢

講開北韓
受仔同佢哋最老友
又去開賭場
連莫斯科大使館都比佢開張賭檯

金比師父沈穿埋1300

師父睇好
金平過草

師父愛錫
點金成石

不要說了

利申: 死肥佬偷上船，年年做我一鑊

河子兄都歸位

擺明mon post做鳩你

張圖真係一流。經典

冇錯咁搶口

我分析咁準確，點解呀？我仲要交租，我唔想死呀

政府盤大本型電動車車位都係得10零個。（康業管理）

樓王

今日好似出緊粒好靚既射擊之星

OFFICE卜一聲笑左

cfu聽日五行：出現反彈
睇黎月頭一棍係時候

射擊之星，一定令到師父射哂精

最怕係大師見到粒星就跳出黎開淡倉，一粒好地地既射擊之星即刻變成一粒屌啦星…

4月 2日(二) 11:58
【大師午間教路】好友殺氣騰騰最危險

沈振盈：大市已充分反映利好因素

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，近期好友殺氣騰騰，認為牛市已出現，大市必上30,000點；但其實由基本面睇並不尋常，相對強弱指數現背馳，中美貿易談判能否達成有待證明，更不要認為央行是無敵放水。

大師話，現時大市已充分反映利好因素，形容現時才是股市最危險時候，大家要有危機意識，強調勿買貨。

－－－－－－
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！

遊戲下載：

東網Money18「貼市貼士」功能，助你掌握投資先機

師父睇牛

屌, 轉身

食錢機定係排隊？

利好因素已反映，語氣似開淡倉ready

前後矛盾即係等上30000開淡

頂: 29999.99

認為牛市已出現

沈乙己擺到明就係mon緊post, 一出聖物圖就話牛市, 屌你老味

開咩我都中.jpg

師父：樣子你個冚家剷，解封聖物阻力圖吖嗱

大家係咪有咩誤會？
師傅係話「近期好友殺氣騰騰，（好友）認為牛市已出現，大市必上30,000 點」
之後既嘢都流露出佢條發黃既淡底

形容現時才是股市最危險時候，大家要有危機意識，強調勿買貨。
冇錯 一定係導人入貨

你啱

睇29999.99

佢分析緊個市姐

我櫃台入
順便有其他嘢攪
佢都有同佢講話會報警嘅
不過冇啦啦打來

佢笑緊好友on9啫

師父似確認左升市，但又條氣唔順，跟住又話個市有大危機

近期好友殺氣騰騰，（好友）認為牛市已出現，大市必上30,000 點

即係佢是對家啦

師父想燈個市跌

成班reading 拎U
明明師父係串好友on9 可以上三萬只係好友既幻想

"大巿必上三萬"
師父

師父係咪要投降喇，轉燈都有嘅

Cfu 一日唔肯明確開淡倉 一日個市都無方向

似大脹小回格局

都係小心駛得萬年船, 等CFU 明確開倉先落注

日線 RSI 頂背馳
BB 琪夾硬穿左之後出射擊之星
盲既都知應該要開淡倉

尋日師傅上賊掠王個時話要開牛做對沖，今日又話上三萬，依家個市仲有冇得上

開牛

今日期指係有啲唔尋常
現貨係一路沽落去
但係期貨一路高水
跌又跌得少啲
彈又彈得多啲
係夾住淡散貨還是點樣
過兩星期望翻轉頭再總結下發生咩事

尋日佢塊面紅過關公，仲話咩今年樓市升返係假嘅，俾人串佢無買樓

似

根據上星期, 都係好倉比較多
可能清明要食咁D盈利去拜山

咁都算串佢咩，佢係淨係租樓

唔好可屈, 佢係話緊好友覺得會直上3萬

坐等師傅歴史高位開put

感覺上呢波升完，要回了

大dodo 都發功

請教師兄，點觀察到現貨係沽緊落去？

我只係見到期貨似到日線 BB 頂

期貨似到了鋸齒型升勢的細頂位，我等緊幾百點調整後再上車。

應該係大脹小回格

打爆龍頭沈門巴可以賀下佢

召喚2師兄叫雞家和萬事興潮文

師父一話避一避就回
痴線 大戶真係睇住師父黎打

咁講又有少少唔合理
如果take profit無理由唔食期指而食正股
我係大戶會先平期指
正股托住
而家exactly 調轉
一係佢手頭仲有淡倉平鬼埋
咁解釋最合理

唔知，旅行嗰陣幾千萬沽空，30%都有

唔好浪費時間觀察喇
數到飛都可以俾大戶玩
月底咪知4月點行

無嘢了
我今朝10:30開黎睇係咁
之後已經正常翻
我講嘅係10:30前嘅事
自膠添

唔係嗰科料就唔好，否則去完產生罪惡感仲衰

睇你都唔似係natural G fucker

知道

上星期師父就話等見真章
琴日就話因素發酵緊
今日就蘊釀緊

等發霉就有佢份

二師兄嘅 “三倍付出”

好名
Natural g fucker

二師兄 “你越有錢，就會發現世上越多真愛” 潮文召喚

我突然諗起專食人妖嘅會計佬結婚後個acc 名叫做“不能結婚的男人”
一絕

你係都要笑鳩人食人妖

我都想睇返

咪住!!
有所謂"人一世物一世"
朱律師兄要三思

sad but true

二師兄，真神人也
朱律，背左佢啦

男人唔可以窮

“有個說法叫'錢斷情亦斷'，世人對此解釋反了。不是說男人把錢用光了，就會遭到女人的拋棄，而是說男人一旦沒有錢，就會自然而然地意氣消沉，變得窩囊，連笑聲也軟弱無力，而且變得非常乖僻，最終自暴自棄，主動把女人拋棄了。也就是在半癲狂的狀態下徹底甩掉女人的意思。
—— 太宰治 《人間失格》

外亂心不亂, 我都係要做個好男人

各人取向唔同

沈門師兄弟吹水區暨拜師區（八十）

#665 唔好同我講野呀

其實gamel巴咩事？咁後生已經看透女人，好擔心你！係咪發生帽事？去芽籠放鬆下啦，叫雞同溝女其實冇沖突，一萬個總有一個好女人既，可以一邊叫雞一邊痴痴的等最後終於可等到一生中最愛

食住等好過餓住等

餓住等會飢不擇食, 千祈唔好
到時俾件catgirl你都當林志玲

無撚有錯

正是
正所謂叫鷄叫得多
講嘢就昅波
咁就可得到女性尊重

就唔昅波

係囉我都記得佢先係二師兄

當時仲講緊興趣班，一切一切俱往矣⋯⋯

Pk，太陽落山，沈門又淫亂起來。
一講女，明天一定跌

諗住入一注屌米都即刻蟹左，雷軍屌你老母

朱律個陣時仲擔心無女，而家已經左擁右抱，飲西水飲飽。哼。

沈門唔係日股夜女架咩 好有規律架喎

cfu想我們花天酒地

不過啲人真係話"財色同宮"
金融呢啲偏門嘢
要信下邪

出黎玩, 一定要小心, 小心, 小心

正確態度

好耐冇見過

女朋友太痴身其實都幾煩

飽暖思淫慾

圍城

大食既男人多數都對權同錢有渴望

睪丸酮?

冇研究, 但合理

華爾街狼人有提過

思覺老師

搵人改一改張圖
將九叔變做二師兄

傻gap女

關浩明

幸福賓周係有英文名既
Happenis

思覺老師唔知仲有冇喺朗豪坊洗廁所呢

二師兄係咪有女
成日都唔上水

無巴果然高手

冇錢思

Seed or mother ?

佢宜家上師父船上到上左癮...

睇來清明前又要開新post

基 今晚又去邊食女

希望唔會好似上年咁柒

個美股倉半條金條甩緊色，懷疑師父上船偷龍轉鳳，師父今年會唔會樓金股匯盡顯功架呢?

我已一股一樓不留
all in 黃金

唯一可以打J既金都冇埋

哪有女

呢排有冇比貢品師父

金想沽 個頭肩頂好靚

搏得過

未穿頸線 等穿埋先
個目標成60蚊 抵玩

冇喇，諗住佢冇講金，個底又唔差一穿1300又彈上去，咪入試吓，一星期唔使彈到1328-30，之後橫盤諗住整固再上1360,呢個時候肥佬忽然上船，諗住師父4大絕最準係金，17年係中嘅，唔怕喇，點知佢進化到萬物皆燈，搏僥倖唔輸簡直超高難度

而家唯有希望佢盡快落船話唔好玩金住，睇吓先

當貢品

周圍開始有人講開股票户口 入貨
係咪開始黎料

咪扮啦基師父

我覺得睇下連登多唔多post都可知一二

流行都市大王講股、東張西望訪問某某二、三線姐仔大談投資心得，書局門口大檯擺晒講股書唔係旅遊書、成交金額去到2千幾億、老貓忽然買入其他股票或者問富途點開戶口嘅post、圖書館陳年講股書大部份借晒出去

呢啲環境就要縮注

old cat today 用 aastock

見到夜期咁，有d 揼春吉倉tim

17年bitcoin炒到18000美金嗰時，老貓問點入bitcoin, 後嚟自己搵到旺角有bitcoin atm買賣，冇耐bitcoin 痾尿直落

Old cat非常燈

睇死佢隻1478
都係守到差唔多返家鄉就走夾唔抖
然後再搭沈另一隻船

冇得返家鄉，8.X入邊值咁多，呢隻嘢只值個零

眞係牛3有可能嘅
佢一放隻嘢就飛天

今時今日啲人醒咗，唔會掂呢類股，仙毫股上次炒上30000點之後一樣冇人掂，15年支歌仔冇得唱㗎喇

30000 點應該唔易上？

唔知啦咁就
反正old cat就實輸錢

我覺得上到，不過唔知邊個月啫

學巴老話 道指未來可以見到十萬

我覺得今個星期未必得？
情況同早幾個星期29000 有d 似？

我淨係見市無兩日跌
強勢喎

家吓先1000億多啲，邊爆得死人㗎，財富效應唔顯現，冇咁多人衝入場炒唔興，如果今次係大party嘅話，主升浪冇展開過，升1千點八百點1日都冇試過，邊係主升浪呢

諗吓17年點嘅

睇下幾時啲人按埋層樓去賭先

我諗緊既係30000 點會唔會係一個大位，無咁易破

心理位

今星期五唔開 得番2日平均每日要升200點

升市莫估頂最簡單原則嚟，否則輸唔停，師父開淡倉逢高加沽就係咁瀨10000點

睇陰陽燭其實真係難，而家係睇會唔會襯700 有新game 夾上去

反覆唔奇，總之我睇法唔跌穿27400唔使理，炒期好炒股好啱方向坐貨食大浪，炒格仔盞搞嘅，冇見過炒格仔搵到食嘅

不過炒市自己要定止蝕位，呢啲唔係資產冇得坐幾年

期鳩水百幾點始終覺得信唔過

我都覺

等出陰燭先減持，減少操作

果然呢類虛擬銀行主打保險類、個人貸款、電子付款之類嘅服務，旅遊保險、火險、車險、醫療保險呢啲最受影響

師父每瀨3，5年就打返大半年飛機 跟著又再瀨過

虛擬銀行估會搞埋債券、基金平民化，債券市場香港一定受歡迎，問題係門檻高，一般人想投資A級以上債券本錢太大

早2日都講咗，1隻股票50蚊，沽空贏盡50，但上升可以無限，隻股票升上2舊水不停沽空佢咪輸爆廠

跌市撈底點都好過升市估頂，理論上可以無限輸

師父：數百萬當係碎銀 SUPER

金其實真係好難玩，上年有諗過落注，但係成日都上上落落捉唔到路所以都係算把

二師兄文采風流

英國硬脫歐會唔會飆一飆?

就快夠鐘，冇得延期喇啩?

梅姨似想最後一刻彈弓手

都要睇埋對家肯唔肯吧?其他我就唔識，凈係知豐田話咗再拖佢哋都撤出英國生產基地，因為關稅之類唔清唔楚，我諗好多外資會慢慢撤退，就算金融類嘅產品打入歐盟市場就唔係同以前一樣

好似最遲11/4 可以同eu 講revoke

【被電眼迷倒】嘉玲「老婆視角」影偉仔賞櫻圖 網民：帥得令人心動

買咗20股LEVI@22.7，幾千蚊港幣，一入即跌

全倉靠生果贏嘅頂住，仲有嚿幾水美金利潤，HACK都有10蚊8蚊美金贏住

CLS

好彩有追post

朱子兄
我發現你每個comment 都有個負皮
你女朋友係咪知道你account 叫咩名

朱子兄大鑊

是勇者不必怕！
大不了咪分手！怕什麼！

Post完幾篇二師兄潮文
朱律已經被開導
甚好

你一回完就有一個負皮！兇手就係你！

你班粉腸，行開出去食個飯姐，就係咁講女

秒速比人負皮

究竟係邊個
襯人少少認咗佢啦
好好笑

我發現唔止一個
23頁左右嘅comment 每個都有2個負皮
係咪佢個fd

好啦，咁分手吧

閨蜜

朱律可以改名朱芊雪前男友

好似真係有啲嘢
朱律上面啲comment有5個負皮
無理由沈門有5個絲打睇唔過眼

哦 睇真D 原來未係律師
睇你講到咁大聲仲以為你而經係添..

朱律咁就一沈百踩
女人真係好古惑

你講漏左幾隻字呀 ！
係朱（仲未係）律先正確

朱律（仲未係）

律師又係特別啲嘅
早幾日我share 篇文俾個llb fd
我睇咗15分鐘
佢用2分鐘睇完
同埋佢地logic/轉數真係高啲

嘩，好撚精彩，仲耍緊花槍
Between，阿嫂你好，小弟阿聾呀！
唔好玩得咁癲啦

究竟沈門有幾多cd rom 一路mon 實

cfu 好
小兵好
樂宜你好

啱
不過我好肯定我將來嘅對象唔會係律師
至少唔係同年
同年嘅通常會嫌男方幼稚

係咩？好特別？
我識得有人做醫生 飛機師 都會好謙虛，人地問到先會透露自已做緊咩職業，更加唔會大大聲講自己係某行某類專業人士（況且仲要未有牌）

我鍾意幻幻

要喺沈門推廣姐弟戀
熟女姐姐 年下男

阿嫂唔好咁勞氣，請你飲杯梅酒加六花亭バターサンド，下下火先

3p得唔得
姐姐+幻幻

朱嫂（仲未係）

真係似，即刻有正皮

嗱嗱？

沈振盈：股市已屆危險水平
04月03日(三) 00:12

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，港股持續的上升，市場情緒進一步樂觀，牛市之論調繼續甚囂塵上。市場好友當然拿着已上升的指數幅度來作為支持看好的理由，雖然今次升浪跟基本因素完全脫節，但市場卻自有解釋去自圓其說。

最能說服散戶的說法，就是「資金市不用理會基本因素」。當然，短線的市況升跌確實跟基本因素無關，但說到完全不用理會，就有點兒「國王的新衣」吧。

筆者一直強調，現階段的股市，只是熊市的反彈，現水平的港股，跟合理估值及前景是脫節的，情況跟去年1月一樣。當然，有利益關係者，只會繼續吹噓着入市的重要性，甚至乎用甚麼「資產恐懼症」、「唔博就窮一世」等說話去引人入局。

其實股市總有人看好，有人看淡，但為了達成推動「全民皆股」的目的，以貶低別人的說話來作為論點，只反映說話者「詞窮」。講真，上周市場傳出虛假的「降準」消息，正反映背後有心人別有用心，亦是黔驢技窮之反映也！

整個反彈浪到了此刻，已屆危險水平。就算不做淡倉，也切勿現階段入市追貨。所謂資金市，只是衍生工具市場的博弈，兼且挾一些減了磅的中小型基金，成為羊群入市補貨而已。散戶投資者，根本沒有需要去跟此等「大羊」去冒風險！

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

黃國英：追逐周期股興趣不大
04月03日(三) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，港股高位窄幅整固，乏善足陳。比較值得一提是中美數據一齊好轉，債息回升，股市有機會出現板塊輪動的狀況。和宏觀環境相關性高的銀行股及資源股，可能會因為前景改善及股價太殘的關係，吸引資金回流。

自己向來對於追逐這些周期股的短期升勢興趣不大，始終長遠創造價值的能力有限，人同此心炒一轉，不外乎一個各懷鬼胎的遊戲，勝算不會高，而且要睇到實，否則就隨時錯過落車機會，反勝為敗。明知過程辛苦而且回報有限，又何必多此一舉，始終習慣了結構性增長股的操作，很難回頭。

可是，這段時間有機會此起彼落，債息回升推動高息股調整，而科技股及品牌股則升得太急太多，同樣成為套現對象。這種強弱互易的現象，過去幾年經歷過幾次，市場愈趨成熟，投資者以遠景為重，所以程度已經比以往收斂，但應該依然會維持一段短時間。

自己的應對是稍作減持，避一避風頭，加上周五美國公布就業數據，剛好是香港長周末假期，寧願審慎一點。不要誤會，即使增加了現金，目前的陣式仍然相當進取，只不過是多了彈性，萬一真的強弱互易，就有機會重新在低位回補而已。

其實一般人不用如此走出走入，自己寸土必爭，而且持倉太高，才要先行規範風險，既然已經有迹可尋，無謂稍後被市場焗住斬而已。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

收到，正如筆者所料......下刪1000字

即係有機會開大party

繼續反彈浪 多謝師父

師傅擔心我放心

唔博就窮一世
師父就係例子

師傅\|/

師父差唔多成個月唔出實戰理論

師傅早晨 \|/

師父早晨\|/

晏啲去深圳，開定下一期先，加番支大香落去

沈陣營第二百一十五期 － 挾高不能算輸

危險水平依個Terms用左幾多次
好熟口熟面

個標題咁搶口

同師父睇法一樣

咦，樓寶係咪真係有得落比我入貨

升到三萬點都不能算是牛市

話時話 好似未見過師父去旅行 唔做節目/出文

無子兄標題，not mine

手停口停
初一都要開工

升市不能算牛
跌市必定是熊

師父作為機構投資人，好難安心去渡假，最多去澳門，要全力救得一個得一個，冇得分心，偉大呀

弟子就代師父多啲去旅行作為敬意，錢佢俾

師父真係好勤力，最多間中過下大海輸下大錢

新口岸出面有個乞兒扒仔
專係同人講自己係騎師R TIPS
CFU可以學下佢

啲嘢貴晒，開始炒5仔 之前估計到68蚊，睇嚟冇錯得離譜，不過我真係冇耐性陪佢磨，就算數

師父已經日日派緊tips俾我哋

1注5仔勁假成交金額7千4百幾萬，唔係講笑

7兄，咪癲啦。
師父上身，窮困終生。

有閪錢去旅行咩佢

使唔使直線抽擊師父呀

真係好多沽空，唔明?

就3萬點。師父塊面往哪裡放？

師父好似走火入魔咁不停大叫 扭曲 又 見真章

琴日陰間帶左頭盔啦

29900

又冇午間

唔通真係上29999.99

要上3幻典了 師傅奇幻門D招數好似唔夠抽

家陣夾緊佢，都好多日咁嘅情況，所以波幅好大，我唔理佢照揸到7.7以上先諗

加埋麵仔幫師傅抬橋, 點可能咁失威唔破三萬大關

仲有老貓
三為一體

挾高不能算輸！財經演員的事，能算輸麼？

29903

升市估頂，雞多過light

師父再示範比大家睇

樓寶都流嘅，以為有平嘢執

係唔係取消左月頭棍

今日高位明日低位

樓寶根本平啲就有人數，呃鳩人嘅

估唔到上3萬，熊二真係唔成立

5.7都見唔到

開左船要坐快艇先追得到

我睇法好簡單，圖形計上晒均線，量有增冇縮，地產股Reits輪流破頂，睇升正路

大師兄早晨

收到!去盡

Cfu上左山徒兒點算好

師父上山, 徒兒上岸

話口未完樓寶2又新高

冇平嘢買嘅

浪高一浪加有股份創新高喎
條女個樣似雞 個格似雞
仲問我要錢
仲唔係雞?

咁要徒兒上左岸師父先可以上山

所以呢2個月不斷講唔好受師父感召走去估頂開淡倉，睇淡咪唔好玩住靠邊站

大師兄得閒要同我哋新入門弟子講下星星船長嘅典故

師傅
弟子聽哂你話做淡
打撚哂把

睇美股, 今轉浪拍住油價一齊拉上黎, 咁既勢仲點淡得落

不過有樣野可以J 下既
師傅最愛既超級大區間

做乜咁睇唔開

call得一隻

精句，要抄低

大師兄好耐落指令了

已經miss左5000點...

我都決定回歸了。沈門創黨黨員已經差唔多集合哂。

西餐小隊最子兄，乜你搞成咁

基兄都歸隊

沈門家規，唔好太重手，一陣有咩冬瓜豆腐，沈門執笠。

樣子兄，等你好耐。
沈家軍，沖呀。
剷上去沈鳩頭老母個山墳

過獎
炒股又好
玩囡又好
唔緊要唔好呃自己

我真係弟子
身體力行

求仁得仁

入草叢休息，唔好睇Julia

等左大師兄好耐，再加埋師父開始豪瀨，係時候返黎讚美師父。 見到沈門宜家人強馬壯，全靠VicF 師兄頂住。

師父同船
屍骨無存

世上阿寶何其多

有貢品師父先會開車。

結論，港女係雞

早輪先講話以前出一蚊雞就見股災, 依家升災就有份

師傅
弟子唔係打手亂吹
真係跟你做淡

睇吓聖物圖龍頭冇miss過

聖物圖逢阻必破

今日拿唔下三萬點實有辱師門 眾師兄弟聽命

呢d勢頭一定望前頂，加油

你真係要熟讀實戰理論

DoDo一日有put 日日都牛三三

係時候又寫下沈詩

借問破頂何處有，師父遙指新鴻基

再死埋呢隻介賭

我想笑鳩沈卓盈
諗諗下，都係算
留返拜山先講

呢次係股災

你個名，個孔字係咪要改成個沈字？

嘩 你都返嚟

好耐未見過沈門有咁多舊師兄弟

改做沈乙己會唔會行衰運

傻既, 師父而家都仲咁肥, 你睇孔乙己下場幾慘

你又啱喎

師兄弟歸位.jpg

299

三人組真係好勁

真係今日到三幻

大戶真係好狡猾

299係度磨

好似開始回緊

大師兄喺唔喺到
可唔可以送部數錢機同唧車俾我
我喺到掃咗地年幾仲未入門

MPF miss左幾千點

嘩你小心啲

#metoo
舊年年尾低位轉左2/3MPF落保守
而家唔G點部署好

大部分保守+1
係前排轉左少部分新供款美股

過兩日就係

CFU 神機秒算，一早估到大戶會夾多一浸，叫我地淡友忍啖氣
能屈能申，呢D先叫CFU

你好你好，跟師父發左達未？

猩爸都返嚟

仆街上環兜口兜面撞到師父

佢條傻鳩衝紅燈比架電車呠到佢仆街
聽到咁大聲一擰轉面就見到佢

怕咩？
同佢撻朶你係沈門，佢兜口兜面屌鳩你就無樹啦

我見佢同緊條中女傾計，我廢事阻住佢，唔係問佢30000點係咪頂

係時候回歸見證師父之力\|/

師傅輸撚到嘔泡高位加put擋住副超睇唔到路，好正常姐

肥青

恭請大師兄開下一個沈門post帶大家上43000

淫醫

唔係，瘦瘦地應該啲財經節目主持嚟

肥佬真識食lunch，又一件

今朝俟近三萬，沽左一浸，不過就通知唔切大家，啱啱短線食糊。暫時29500-30000炒住range先，大方向不變，都係睇落。因素仲發酵緊，D訊號出緊黎，清明後復活節見真章。

hi 猩

From cfu?

唧車好似唔老嚟，送住部舊嘢先，好！開始！

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！[/quote]

收市沈門變成人台既日子返黎啦

大師兄，我都想正式入門

me too

我跟隊

跟

沈門原來咁多人

拜門拜門

眼看手勿動

Rip
一係捐錢消災
一係洗牙破血光之災

咁有無間道feel

再跟

係馬路既錯

二零一九年四月一號通勝

宜: 解除、納財

聖物圖重出江湖、師父就即刻挾爆袋，天意呀

謝大師兄

知好耐

係條濕滑嘅電車路錯!

神級

我架數錢機自費嘅屌你嗰時沈門冇咁疊水，冇得派，買部細嘅慳啲錢，家陣就數得慢過你哋

玩撚完

頂你偽傳聖旨
大膽！

大師兄我入門就黎兩年但部數錢機好似壞左
淨係識數我輸幾多錢

沈門無啦

曾炒股搵千幾萬

現年55歲的沈大師，「股齡」深厚，親歷牛熊。「未跌過嘅人出來講股票，你唔好聽，如果你係跟佢買，一定有鋪畀你跌！我敢講，我係起跌過，科技股（科網股2000年爆破）嗰次，半年後唔夠，由百零萬本，去到搵千幾萬。不過，半年唔夠得返2、3百萬元。（有何感覺？）冇感覺......當時已係公司管理層，最緊要你有穩定收入，其他都係帳面數！」

沈大師繼續細數過往戰績。「97年仲狼，當時經紀可以借多點孖展，我用10萬去買100萬嘢，諗住第二日一開倉就走，都執到10萬、8萬；仲有98年年三十晚，買咗﹙價值﹚200萬嘅藍籌擺過夜，博開紅盤，俾我博中咗，呢啲咪實戰。」

師父

好！見者有份！再加沈門新手語。

開心要小心喎

多謝大師兄

大大佬

沈門沉咗一排又中興

係大四佬至真

不如下期之後大師兄接番手開沈門post

【大師午間教路】
今早大升，大師問是否覺得氣氛真係好好呢？
佢話呢個階段，建議大家就算唔沽，都唔好追入...

#沈振盈 #港股 #唔好追入 #大師午間教路 #東網Money18
沈振盈課程同學會
----------------------------------

區間同阻力位都冇

恭請大師兄開post

師父開始驚

師傅又然

期指就到3幻

見到聖物圖，佢仲唔腳震咩

有線又print出嚟搵佢揸住影相㗎啦

點先可以正式入門

見到手號即已入門，喺上面

好嘢，等咗咁耐終於有得入
永遠支持沈門，多謝咁多位師兄

小心啊
星期五無市老美出非農
星期一隨時gap 開

沈門好興旺，而家d post推得好快追唔切

可唔可以收物埋我

未最旺，最旺一日四個post

HI MY LOVE

沈門日日有陽光

跟跟跟

就爆post

時間啱啱好，聽日可以數錢出貨

成個操作係溝嗰注早咗啲，應該等多陣，咁就由底到頂食晒咁滯